﻿1. Phân công công việc:
	Trần Thị Như Hoa: Thiết kế lớp chi tiết cho 2UC Search Book và RegisterBorrowBook 
	Nguyễn Phúc Long: Phân tích chi tiết usecase Accept return books
	Lê Đình Phúc: Phân tích thiết kế chi tiết lớp User, Borrower, Book, BookCopy, BorrowingCard, BorrowCard.
2: Phân công review;
	Trần Thị Như Hoa 	-> Lê Đình Phúc
	Nguyễn Phúc Long 	-> Trần Thị Như Hoa
	Lê Đình Phúc 		-> Nguyễn Phúc Long
